點解搵份part time job 都咁難？

想搵份返星期六日既part time 多幾千蚊洗姐

點解總是要人返到weekday 先請

唔係我唔想上進賺錢 係門路真係唔多

留名睇門路

留名

酒店炒散

酒店炒散翻到你驚都有

做宴會定係餐廳？

當你full time咁洗

樓主呢啲撚樣咪又係揀工返
之後係度呻

馬會冇？

返補習或者興趣班囉

我果陣教一個禮拜教兩日乒乓波都搵到4千

巴打 有冇介紹

你係咪揀零售飲食呀
呢兩個人地星期六日放假你會最忙

揾馬會or私補啦

自膠，閱讀理解攞E

但都係馬會啦

搵agent/炒散咪有

呢d都要人介紹 唔識上網搵咩

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun) Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD